東西張望層壓式推銷

成班cctbb演偽人都轉職做推銷員～用一個節目推廣一個廣告節目推銷大大店網購的節目。
又要用一個節目去介紹劇集，日日自己讚自己，真係睇到人好橄欖🙈

好撚離譜點可以咁做節目

買佢野個d咪on9 lo

其實TVB山窮水盡冇生意
連藍絲都唔再睇

已投訴
屌佢老母離撚哂譜

垃圾電視台快D返大灣區唔好留係香港

最好笑係攬咁撚多野生意都唔好

我都唔撚明TVB做咩搞到咁亞視
自吹自擂仲要硬推銷
大佬呀要網購我都搵HKTV或者友和啦
就算師奶呀都去支那淘寶
你學咩人搞咩網購啫
仲要咁樣硬推
我食緊母親節飯連我老母都話轉台

疏，無睇

係咁吹自己個bigbig
無人買就收皮啦

年報話有錢賺，大家吹佢唔脹

反而我想知HKBN幫佢派咁多MyTvSuper，究竟HKBN拆番幾多畀TVB

當年都收個部送既MyTvSupper盒，呢個世界係唔會有免費的，轉頭就話要升級Gold先有得睇。